1點啦 尖沙咀鐘樓人影都無

工又唔罷
人又唔見
好廢 好垃圾啊 尖沙咀

旺角行去TST喎ching

鐘樓end point 喎
訓醒未